出世嘅機率真係細到cls

假設老豆12歲打飛機 1 日 1 j 去到20 幾歲先同開始同老母做愛 做到第幾百次先唔開套中出

所以你要成為唔帶套嘅嗰批精子再做到第一名 cls

我明白了。謝分享

計埋首抽抽中香港既機率
最大機率係支那/印度 夾埋成30%

珍惜生命

你講到全世界得香港人要翻工咁

咁都出到世 好黑仔

老豆老母果個年代好少人有避孕意識 可能連外射都唔識 更加唔會晒錢買套屌舊膠
可能第一次就中

計埋出世做其他動物既機率

機會接近0

真！

邏輯錯誤，你未出世之前根本就冇「你」

你up乜

個post係當每粒精子都係獨立個體去睇

係受精定出世呀

每個人都中左一次六合彩先出到世
李嘉誠個仔就係連中兩次

外射 幾ON9先覺得有用

有時覺得平時唔應該扑野
哂力同唔係必需
縱慾更加on9